認住㩒低你個個

落口供，認人，一律指係跟住個黑警指示！好好地諗好個故仔！出去前唔好再咩都唔諗唔預備